[唔洗推]投訴"藍絲"社署註冊社工何X勝諸事宜

強烈譴責 一名社署註冊社工 何X勝

何偉X此人中學就讀於仁濟醫院羅陳楚思紀念中學 曾當風紀小頭目 (城大社工系副學士以及學士 學歷有待證實)

1. 在外惡劣言行及操守 經常在外 散佈錯誤之政府資訊 、社署"慣常"做法 及 法律資訊

而該人並無相等學歷給予建議及提供咨詢

2. 經常指責、中傷並侮辱 反對該人言行之人士

3. 從未經確實之媒體中引用各種資訊誤導 甚至包括 投資、保險及 財經資訊等 予周遭市民及朋友 但其人並無考取相關資格即提供建議及意見

該社工 與 回饋社會、為市民謀福祉 之 註冊社工 高潔、良好形象不符

損壞香港市民對社署註冊社工之期望

嚴正懷疑 該社工 有否遵守 註冊社工應有之操守

希望 以幫助香港市民目的為宗旨 給予警醒該社工 若不能糾正 該社工 在內在外言行及操守

不排除將訴諸各方及法律 以正視聽

----------------------

此人言行包括 教唆他人(懷疑對象包括執行社工任務時受助人及老人) 將儲蓄全買某股票退休、多買各種保險人壽等投資意見

、支持警察及政府嚴正執法並將有份參與遊行示威者全部判刑及受罰、以 前陪審員身分提出不具效用之法律意見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家